![](logo.png) ระบบลงทะเบียนสถานประกอบการ
------------------------------------


การค้นหาบุคคลต่างด้าวที่เข้าพักอาศัย

เมื่อเปิด Google Chrome

    เปิด "C:/Program Files (x86)/Google/Chrome/Application/chrome.exe"


คลิกที่ ![](Addressbar.png)

    คลิก "Addressbar"

สั่งเปิดหน้า

    พิมพ์   "localhost:8080/immigration/loginenterpriseindex.zul\n"

คลิกที่ ![](Textbox-Username.png)

    เจอ "Textbox-Username"
    คลิก "Textbox-Username"
    หยุด 1 วิ
    พิมพ์ "enterprise"

คลิกที่ ![](Textbox-Password.png)

    เจอ "Textbox-Password"
    คลิก "Textbox-Password"
    หยุด 1 วิ
    พิมพ์ "enterprise"

คลิกที่ปุ่ม Login ![](Button-Login.png)

    เจอ "Button-Login"
    คลิก "Button-Login"
    หยุด 4 วิ

เมื่อเข้ามาแล้วจะพบข้อความค้นหา ![](ค้นหาบุคคลต่างด้าว.png)

    เจอ "ค้นหาบุคคลต่างด้าว"

<b><u>กรณีที่ ค้นหา ไดไม่้ถูกต้อง</u></b>

สั่งค้นหาบุคคลต่างด้าวจาก หมายเลขหนังสือเดินทาง ![](พิมพ์เลขหนังสือเดินทาง.png)

    เจอ "พิมพ์เลขหนังสือเดินทาง"
    คลิก "พิมพ์เลขหนังสือเดินทาง"
    พิมพ์ "1232132322313"

จากนั้นกดปุ่มค้นหา ![](ค้นหา.png)

    คลิก "ค้นหา"

แล้วควรจะเจอ ข้อความไม่พบหมายเลขหนังสือเดินทาง ![](ไม่พบหมายเลข.png)

    เจอ "ไม่พบหมายเลข"


<b><u>กรณีที่ ค้นหา ได่้ถูกต้อง</u></b>

สั่งค้นหาบุคคลต่างด้าวจาก หมายเลขหนังสือเดินทาง ![](พิมพ์เลขหนังสือเดินทางอีกครั้ง.png)

    เจอ "พิมพ์เลขหนังสือเดินทางอีกครั้ง"
    คลิก "พิมพ์เลขหนังสือเดินทางอีกครั้ง"
    หยุด 2 วิ
    พิมพ์ "2222222222222"

จากนั้นกดปุ่มค้นหา ![](ค้นหา.png)

    คลิก "ค้นหา"

แล้วควรจะเจอ ข้อมูลบุคคลต่างด้าว ![](ข้อมูลบคคลต่างด้าว.png)

    เจอ "ข้อมูลบคคลต่างด้าว"

และคลิกปุ่ม Home ![](ปุ่มHome.png)

    เจอ "ปุ่มHome"
    คลิก "ปุ่มHome"

